向買左A7同龍仔28-70鏡嘅師兄道歉

對住唔 之前我講到呢個組合好抵. 都有唔少師兄因為我買左，但呢段時間受良心責備，因為支鏡就算收光圈 只要防震開果時個黑角好嚴重，特別係上面果兩個，搞到好多師兄中左伏 我好抱歉。如果我要屌我就請盡情屌。

f/5.6之後無乜啦喎

有，唔用電腦睇 用相機個mon睇都出事

圖呢